美國有意終止與香港的引渡協議 將停止培訓香港警隊

美國總統特朗普說，已經簽署《香港自治法》和一項行政命令，追究北京實施「港區國安法」的責任。

根據白宮發布的文件，行政命令措施包括，取消對香港特區護照持有人的特殊待遇、撤銷對出口香港商品申請許可的豁免，及凍結危害香港民主人士在美國的資產，美國政府亦有意終止和香港之間的引渡協議，並會採取步驟，結束向香港警隊或其他香港安全部門提供培訓。

行政命令亦將影響美國和香港的學術交流，美國地質調查局和香港中文大學太空與地球信息科學研究所的一個合作項目將會暫停。

特朗普說，取消對香港的優惠待遇，意味華府把香港與中國內地同等看待，美國不會向香港出口敏感科技，香港無特權、無特殊經濟待遇。

咁咪叫解放軍嚟培訓囉
加速武警化

原來美帝有份教狗,唔怪得咁狠
BLM BLM